［巴打入］有冇邊隻電動鬚刨推介

男友就生日諗住送鬚刨 但無從入手 有冇巴打(絲打都唔拘)可以幫下手

佢一個星期剃一次左右 鬚根唔密 嘴唇上下位最多鬚

一星期一次 求期買啦

你幫佢奶啦